從前有一班神級既黃絲，佢地被稱為黃大仙

黃大仙勁揪！

有明你叫
黃大仙

催淚煙？平時香火鼎盛過你啦